GAME嘅事前登陸可以去到幾盡?

玩開嘅黎黎去去都係幾多人登記就送野，隻天堂2 GAME都未出，又創角又搶SERVER仲打埋SERVER戰，真係…駛唔駛去到咁盡，快快手出GAME比人玩好過啦

傻閪 以前D ONLINE咪又係咁
小學雞 未玩過以前D GAME?
快D出快D出 屌你唔撚洗SETUP既
放心喎 6月出 成個暑假比你玩

傻西 以前啲online game撚有事前登陸

喂，傻仔，黎左呢邊呀？返去果邊睇下自己點柒啦，成棚人等緊你柒架，唔好掃興啦

巴打原諒條傻仔，佢已經係另一個PO到柒出名啦

認同
快D出Game好過啦，做成個幾月事前，等到人長都頸埋

我淨係想知佢過左150萬事前登錄
仲會唔會加碼獎勵先

傻西 以前唔係叫事前渣 咁就叫冇
咁以前夠冇課全啦 用你個西腦諗下

唔夠人講就講其他野 垃撚圾

返去回我啦